有無人一樣覺得鄭伊健永明金融廣告首歌好似跑online

頭先聽到開頭以為跑online廣告

其實係咪抄歌

我都覺得好似

老土

終於有人講

首廣告歌同跑online個副歌啲chord progression 有8成都一樣走向，拍子又差唔多，然後廣告歌個句
「陪著你玩～靠堅毅xxxxx」同跑online個句
「做永遠知己～追蹤我快樂xxxxx」嘅停頓位又一樣，旋律啲note又有啲相近，所以大家就覺得好似啦

其餘更深入分析就交比更勁嘅人了

.